藍絲用乜野方法抹黑我地 我地就十倍奉還

有一批人真係好on9會信呢啲
真係好嬲

屌你你拎一個
堂堂正正唔開封一齊拎去驗

9up唔洗成本，有人信個下好野

真係好嬲
最嬲係點解香港有班弱智會信

推